屢次侵犯親女 六旬漢上訴得直撤強姦罪 減刑逾兩年：好食嘅，唔會淨係食一次，會翻食

appledailyhk 【屢次侵犯親女 六旬漢上訴得直撤強姦罪 減刑逾兩年】

曾有非禮智障兒媳前科的六旬漢，被揭早於十多年前曾多次非禮當時只有9歲的親女X，包括屢趁X睡覺期間，突然脫下其褲子，手口並用非禮X的下體，有一次更將她強姦。該六旬漢被捕後曾以美食來形容事件，「等於食嘢，好食嘅，唔會淨係食一次，會翻食」，他去年初被裁定五項非禮及一項強姦罪成，遭法官李運騰判監9年3個月。

六旬漢一方就強姦罪名提上訴，指案中唯一強姦定罪的相關證據，跟同樣指稱有非法性交的另外四宗事件完全一樣，甚至連辯方的說法也沒有分別；可是陪審團卻只裁定該事件強姦罪名成立，其餘四宗事件則以非禮入罪，裁決不一致。

律政司不反駁上述投訴，甚至認為足以推翻有關的強姦定罪，直指難以指出任何確切的證據基礎，足以供陪審團單單將相關事件從其餘事件區分，從而裁定申請人強姦罪成。

是次上訴由上訴庭副庭長楊振權、上訴庭法官彭偉昌，以及原訟庭法官彭寶琴審理。上訴庭今頒判詞，裁定上訴得直，總刑期下調至監禁7年。上訴庭同意，有關的不一致裁決已達到「完全不能被合理解釋」的程度，根據案例須由上訴庭介入，裁定有關強姦定罪不穩妥，必須撤銷。不過，由於陪審團相信和肯定X被侵犯，才會把上訴人定罪，...。

成個COURT都弱智！

Joe 仔d fd

楊官＆彭官真係同啲老強，性侵犯特別fd，特別優待

呢啲又唔上訴

女權份子口中既男權社會

六旬漢一方就強姦罪名提上訴，指案中唯一強姦定罪的相關證據，跟同樣指稱有非法性交的另外四宗事件完全一樣，甚至連辯方的說法也沒有分別；可是陪審團卻只裁定該事件強姦罪名成立，其餘四宗事件則以非禮入罪，裁決不一致。

律政司不反駁上述投訴，甚至認為足以推翻有關的強姦定罪，直指難以指出任何確切的證據基礎，足以供陪審團單單將相關事件從其餘事件區分，從而裁定申請人強姦罪成。

屌，睇左勁多次都唔撚明個理據係咩
明明有強姦個女，結果玩埋啲法律程序，最後變左唔係強姦
屌你老母都on99